老實講啲港女著完黑絲對腳啲酸臭味真係好正

奶落腳趾位咸咸地咁

圖呢

咸咸地？
乜嘢叫中間地？

好唔好餸飯㗎？

放對黑絲係口妹下妹下

味呀 圖圖圖 圖你老味咩
圖點表達果種味呀 你都on99

食幾碗白飯都得

？

腳板先正，試過成個頭對大脾夾住
條對成個禮拜冇洗黑絲，陣酸叔味正撚到

男人著完黑絲對腳啲酸臭味仲勁, 岩哂你